長遮先係十大武器之首

遠攻可以當長槍篤人 近攻可以當棍毆人 開遮又可以擋傷 遮柄仲可以拉住人限制走位 無聲無息已經可以殺人於無形
試問仲有咩日常工具勁得過佢?

嘴炮

推

電蚊拍

遠攻冇咩用喎

高質post

乜長遮打人有力架咩

睇使用者本身力量

Manners maketh man

你當鍵盤流

班韓狗追星啲細褶櫈先係！
方便攜帶 有得收落袋到
睇人唔順眼 可以趁佢無防備
係袋到抽起張櫈 大力兜嘢車落佢
車到佢應一應 成個撻落地！

kingsman

練功致極 飛花摘業都可以係武器

以氣馭刀 塵世間冇野係斬唔斷

皮帶

有d難上手 控制難道高

難度

講漏左打開都可以插眼呢個環節

長姐X二刀流

拳腳是人間凶器 唯一天敵係外賣仔

銀紙先係
有錢使得鬼推磨你聽過未